有冇人下年去英國讀大學 認真一問

本身有Newcastle conditional offer
但係IELTS 太差 meet唔倒offer
又冇錢讀英文預備班
好大機會入Swansea
讀完Swansea驚搵唔倒食
有冇人可以share下呢2間大學既野

推

再推

冇錢就唔會去英國讀書啦，扮曬野屌你老母

無錢
無料
學人去外國讀書

你到底想問咩

冇錢就去台灣讀書啦

利申東北撚 雖然唔係ncl但希望答到你野

攞個degree考政府

一下子攞唔倒多幾萬蚊

扮窮

想問有冇人係Swansea讀完
近況如何

台灣不了 hk唔認可

信不信由你

英國一年成200,000
我日本只係80000
扮窮

再考過ielts

不信，去得外國讀書窮極有個本

6月尾再考 希望得

差幾皮野 冇就冇 我都想有

我，工程科，冇遇到唔認可既困難。 有朋友讀 商科既。而家係香港 法國銀行返工。

大學知名度對你會有幫助。 但如果你唔係啲世界知名既大學。 其實差距真係唔大。 最緊要你真係有讀書，唔係interview問兩問，就露哂底。

我係EE 多謝分享

6overall need6.5

唔該你 正能量 我會盡力

......

學好d英文先去英國

Ielts6都敢去外國讀書

學左20年…

其實ielts 操下past paper 都唔會得6 啦
當年會考後操左幾日都7.5 啦

應該生存倒既

留返香港 堆錢做首期算啦 無點你
你個人唔勁 去邊到讀都只係浪費錢

有咩degree位唔洗英交好?

你都係算鳩數啦

唔會生存唔到
好多都係用paywave
野都唔洗講就買到野

你返黎香港就明 記得讀埋master

Writing冇人改 底子又差
6月又考 操緊

紀律部隊

想考咩工 好多都唔使degree
如果考要degree果埋 英文就唔止6

有首期又點 冇degree好難揾工

督察/主任? 英文差好難考
散仔就唔使degree

考過政府中英文試 pass左
考入境

有degree 都難 野雞degree 就更加唔好去

操reading listening 啦，靠呢兩個執分拉overall la
但係講真，喺香港讀左咁多年英文，只要喺spelling 同grammar 方面夠小心，writing 要6 真心唔難
唔好信d 補習佬用d 所謂「靚」字「靚」句式，你唔識用只會畫虎不成反類犬

入境督察

其實係

中六grad 文職14k
非專業科ugrad 14.5k
自己諗

咁樣去到有咩謂

Swansea degree都唔知讀唔讀好
冇degree冇得升職

紀律部隊中最難既post 同你講 讀完都未必考到